(侵侵記招)「 華為」官方好興奮，公開打飛機

呢個係華為官方twitter

我地華為有plan b, 自己生產都得

賣比你 跟手唔比你進入外國市場
你咪係中國high

只係唔畀華為進入美國市場
賣畀歐洲做高價市場都夠

野照賣 照唔俾你入市場

真正解除禁令先打灰之

太遲，已經射左

打灰之

之前又話自己中國都好叻可以自給自足而家咁開心做咩，比錢外國勢力賺好好咩，檢討下啦

你可以買美國野
整完部電話唔比賣

Google, Bluetooth 成班人有排玩